其實無線充電有咩用

叉住打機又唔得 拎起手機用又唔得
能量耗損又大
用線叉不知幾好

無錯, 又慢又唔方便
電話無電又急用, 用線叉住用又得, 唔通成餅既拎住聽咩

係office 幾好用 放低就可以叉下
全日keep住100%

咁你預舊電好快打柴都得
反正都係充電, 我一定揀充最快既

而家暫時開發階段，無線充電成熟咗之後，遲d可能你坐交通工具個陣就會自動充電

其實放低同插條線係咪真係咁大分別
但論charge speed同叉住用一定係後者
無線充電俾我既感覺係科技應用退步既象徵

Apple連airpower都cancel你就知個挑戰係幾大
呢個concept既實用性同投資同風險根本不成正比
而且5G又要起多好多發射站，又想發展無線充電，人類遲早滅亡於環境中電磁電子輻射

比班懶人打飛機

究竟無線充電幾時先可以做到成張枱咁大，又或者幾米內都可以充電，依家得塊7cmx7cm 嘅板真係唔知有乜用

你唔擺係個座到都充到就真係無線喇
擺係到又唔係快都唔知做乜

nokia當年出，啲人都話冇用

整個太陽能尿袋，再將佢mount係手機到，咁咪無線差電囉

揸車先會用

我成日要行出行入 唔洗插方便好多
坐定定緊係插線好

每插線都會造成損耗

呢嚿嘢真係on撚9
根本就係垃鳩圾

我都有幾部 但係都唔想用無線

真係 成餅嘢拎起用真係智鳩能

咁插住咪仲好

聽到都頭痛 feel到成身俾啲幅射穿插

1. 瞓唔著拎部電話上來睇唔駛摸黑抆線插線

2. 揸車，一上車即刻放部電話上個座好方便

電話電量越高，電既需求越黎越大，受物理條件限制wireless charger追唔上wired fast charger，無線差電目前當係配合water-proof同方便小小 會好過d